陳柏宇演唱會圓滿結束 召集鐘意告別之前的巴打

今晚終於唱左告別之前
真心等了兩晚
一聽到音樂已經好感動
我相信每一個喜歡告別之前的巴打絲打都有自己的故事

告別之前
作詞：湯駿業 作曲：T-ma

不捨得望你一雙眼睛
才特意喝酒輕鬆的説笑 逃離宿命
放低當天的約定很冷清 心不懂反應
不可見你 連思想都暫停

應該講但我不想說謊
情願我遠走轉身不再見 逃離失望
看得出雙方心中無聲在痛
承諾怕變空 不出口說愛 扮作不懂

明天將你我分離 明知感覺會疏離
誰可知道我心事 以告別來當我在廻避
無物証對應真誠 誰容易放棄感情
時針可割破心靈 直到絶嶺

應該講但我不想說謊
情願我遠走轉身不再見 逃離失望
掛於心中的不安 誰可代我
承諾當結果 衝出口説愛 但要怎講

明天將你我分離 明知感覺會疏離
如果想到我的話 要笑著來當我在原地
無辦法看到將來 含著淚眼説出來
回憶終變作傷害 未算是愛

明天將要隔天地 明知將與你分離
晨曦把雨點飄離 我約定來找你在原地
Woo~ ha ha~ Yeah Yeah Yeah wo wo~
時日要見証將來 年月代我說出來
時光給我的傷害 就當是愛

無睇到演唱會 但好中意呢隻歌
無物證對應真誠 誰容易放棄感情

真心超鍾意呢隻歌 一聽到係起樂嘅時候成個人彈起

一起音樂個陣已經感動到癲

好感動 希望佢努力 再紅d

今次無睇 但睇咗告別之前個舞台劇
特別對呢首歌有愛

屌唔好提， 條女驚搭唔到車， 拉住我走， 一去到巴士站就聽到音樂

好遺憾， 好撚想死

佢唱返The next moment d歌真係正
嗰時無乜人留意佢 我仲傻更更走去買隻碟
睇完紅館show勁感動

慘，btw 有特別巴士係完show後15分鐘開出

最鐘意果一句
如果想到我的話 要笑著來當我在原地

我每日坐車都會聽

真心眼濕濕

我都同朋有全力推薦呢首歌

巴打吾好傷心
但如果現場聽
就算無車我都會聽埋先

希望柏宇今年可以突圍而出

Long d 個時唱尼首真係好抒情！

無錯
好適合Long D🙈🙈🙈🙈

宜家夠嫁啦
佢有得唱我地有得聽
其他佢都唔旨在

你又講得啱
雖然獎項代表住一個階段證明
但唱歌感動人心更為重要

師兄！可唔可以話我聽柏宇同個日本女仔最後點？我冇睇，好想知結局

故事接著MV劇情，架妹選擇離場，柏宇念念不忘，然後與evelyn相遇，最後BBq ending

咁個日本妹有冇份做舞台劇？

日本妹無份做喇